S8後面玻璃碎了 官方維修費要幾錢？ 心都碎

小弟返工嘅時候 應該唔小心撞到大髀 之後連部電話都撞到背面玻璃碎曬 啱啱新買機幾個月 保養都未過 想問下有冇人同我一樣經歷 如果要攞去整又要幾錢

去搵天才咪知

感謝老師指導

300

所以話

試過坐小巴未停住起身
剎車我電話"銀"到椅背
咁就爆moon

第一次比正評你 你個comment算有少少教育意義

你搞咩整爆... 我部S8+ 掉咗幾百次都仲係新嘅一樣..

有冇圖睇下

個標題… ching你content farm寫手？